lol世界賽，上去刷

如題

記得用英文